全個中國近乎冇人敢拜年，但香港人係都要上去拜

你話幾on9，點解平時柒開嘅中國人到呢次災難做啲事咁快反應同咁make sense？我地反而要自嘲，完全落後俾佢地，個政府柒我地冇權話事，但上去拜年係個人選擇，香港人真係乜都搵命搏唔驚死咁喎

清明等俾親戚拜，當打個和

堅持拜年者，他日人地拜你山

真 完全唔明咩諗法

真係諗唔明...
大陸人個個驚撚到出街唔出門

到時就我哋香港人上去同佢哋攬炒
諗起都爽

香港差唔多過百萬新移民，佢哋返去關全香港人撚事咩

每日150新移民係咪中國政府精心為香港挑選既on9, 上面班大陸人竟然醒過佢地

然後將鬼国D毒帶哂返香港